關於 無間道3終極無間

最近睇番 唔係好明最後 劉德華拉大隊去保安部拉黎明既時候 播既錄音竟然係自己同韓琛既對話

唔係應該播黎明同韓琛果段錄音咩？

利申由1睇到3

佢自己都精神分裂左啦
又幻覺又幻聽

逼到自己痴埋線